覺唔覺啲人上完車唔行入去空位阻住晒好自私

番工番學嗰陣搭車啲人上車之後淨係識挨住條柱，有位又唔行入去阻住晒